覺唔覺養大狗個d 人都好有$?

諗緊養唔養番隻扮rich

咪害狗啦

我養緊三萬隻

真

有無人覺

你扮狗俾人養仲好啦